賠率分析 睇盤賭波

小弟讀U時做過少少研究，試過靠睇唔同博彩公司開既盤去估佢地對唔同賽事既信心。研究左一段時間，發現唔同博睇彩公司有唔同操盤特性，想知有冇人可以交流下呢方面心得

拋磚引肉 我先:
Crxwn（皇x) ：基本上係全亞洲投注量最大既地下博彩公司，市場主要係中國同鄰近地區，佢地既操盤手法比較易受市場上既投注信心而改變賠率，因為要維持高水去吸客，你會見到佢地賠率跳動係比較多同快

明x/1x8/12bxt : 基本上係同一個group , 又或者可以話係佢地用同一個賠率體系去操盤，只要一間賠率改變左，其餘兩間就會一齊改變，賠率屬於第二高水

利x（sbxbet):主要市場係東南亞，比較擅長亞洲盤同入球大細，賠率體系比較跳動少同精準

澳x: 對比起以上博彩公司，澳x長期低水，因為同馬x一樣獨市經營所以操盤唔洗理個市場點走，好多時佢對賽事既信心會由賠率反映左出黎，但雖然話唔洗理個市場點走，佢地亦都會驚出面既人攞黎做套戥，所以唔多唔少開既盤都會跟返出面博彩公司開既盤，如果發現同個盤同出面一樣但水位出奇地高/低，咁就有機會係鬼盤，即係明知係伏低但引你買

利申 係香港玩外圍係犯法的，本人無意鼓吹或宣傳外圍賭博或賣料，要玩就玩返馬會，但以上資訊可以作為彩睇盤參考之用。

有無人可以分享下睇盤心得？基本上四大聯賽比賽日識睇既都有得執下

手足

樓主賭波勝率幾多？

咁都有人信

以呢場阿記為例，所有博彩公司都開1球讓球盤，呢樣一致性係幾好既指標，代表所有博彩公司都有同樣既睇法，由開盤所有莊家一致彩好客隊比出低水，到臨開波前一致轉做主隊低水壓低賠率，到最後阿記真係贏1球咁大把

可能你話贏1球咪啫係走盤，但如果係馬會買讓0.5 半球的話賠率大約會有1.65咁比你執

利申 非賣料 純粹想搵下有無高手交流下睇盤心得

Btw strong post lm

看圖講故事

計賠率背後精心博大，唔係特我呢啲凡夫俗子可以計到，不過比較唔同博彩公司賠率旨意在於睇下有無鬼盤存在，即係有無博彩公司唔同意個市場走勢而係賠率上做出一啲singal出黎，根據我觀察，澳x會成日做呢啲singal

人地操盤手成班精算系精英
收手啦ching

又好似呢場熱刺咁，所有博彩公司最後都係將入球大個賠率壓低，好似睇好會入球會大過2球咁，當大部分開出黎既賠率係0.8x時，但偏偏有幾間會有0.9x比你買

雖然係香港賭外圍係犯法，但難保會有一啲外國賭波集團會攞黎比佢地做套戥，如果有讀過finance 知道咩係law of one price 既，市場上根本唔會比呢個情況發生，因為會有市場無形之手作出調整。而某啲博彩公司死都比0.9x你買，好似未驚過會輸咁，呢啲情況你就可能要留意係咪專登引你買

最後入球大梗係開唔出啦

錯圖，係呢張先啱

今晚買乜

任何分析 只要加上Reverse Psychology 就可以變成另一套分析

閱！

幾時出10連

睇左20年盤 我話你知今晚荷乙係開上盤 中左我再話你知點解

其實唔洗打咁多嘢，推3口比連燈仔睇吓先就可以

完場先分析有咩意義

weekend 同你賽前分析

我淨係睇近期戰績
分析係咪誤導
都好高準
開盤果個 開到越準
你就越難買
算啦 香港馬會d水位

琴日加今日戰績
馬略卡贏
波斯尼亞贏
甘堡爾贏
伐木贏
費城下盤走
愛爾蘭走
馬拉加走
意大利輸

贏既係低水
得波斯高水
我輸多場 可能打個真係和

買d 馬會高水過外圍

講番之前d波係人都識講啦

有冇d係未開波既心水？

師兄知唔知馬會點樣加大投注額

莊家由始至終目的都係分散風險
所以轉盤其實比到好大啟示對兩隊既信心
我自己比較鍾意玩臨開波一兩個鐘會轉盤既盤
例如臨開波-0.25變-0.75一方面會引到人買下盤
另一方面假如上盤贏一球
都會賠得少過-0.25

有時啲盤初盤到開波都冇轉過盤
反而令我冇頭緒應該買邊面

我buy你依套

狗會呢排開出既波多數低水

其實道理好簡單
你係盤手角度諗點樣令你買輸果隊就得
不過講就易

打去申請

其實始終係賭 好似上邊啲Ching話齋 佢點操盤法真係冇得估 比賽資訊有時比起盤路變化更加重要 不過最伏一定係平手盤 變化最多 避得就避 賭冇必勝 切忌場場賭 運氣到了自然會正數

隔一排又有睇盤post 悶唔悶

其實如果每注均注, 專揀1.6-1.8賽事買, 勝率保持住6至7成, 咁係咪唯一能贏到狗會的方法?

問題係馬會fake你嫁麻
雖然你贏低水 佢地先會安全
所以我會搵fake果d黎落注

就算你點計 始終有兩成不穩定因素(紅牌 12碼 角球 罰球 戇鳩仔烏龍) 呢d點計

講睇盤竟然唔講易勝博
Btw要贏錢根本唔係要贏操盤手同精算師
而係贏主流賭仔
世界盃根本係世上最好賭嘅比賽

呢個range既賠率如果keep到有60-70%平注咁買
雖然賺唔到大錢
但可以慢慢咁贏馬會同時唔會輸到仆街
但前提真係有60-70%命中率
有var同肺炎之後啲波好撚難賭
成日爆冷

其實馬會最多八成準確率
係靠抽水 同 戥盤 立於不敗之地

你根據一個唔準既盤口黎分析
成功率更低

所以依家咪難賭左
成撚日var 12m
而好多時球證又選擇性睇var
令到賭波愈來愈難

其實唔洗諗咁多啦，莊家抽水係終極目標，就算點引你買都係為平衡返自己條數，莊家根本唔知，亦無需要知邊隊會 win。由初盤開出嚟後，班莊家就係度互相跟大家賠率，一方面係為減低風險，另一方面係防打水。例如有大客買左重注，莊家點會跌一跌水吸另一邊，其他莊家見到又可能會跟佢跌，最後導致全世界都跌一跌，有人見到以為係 tips，但其實可能係咩意義都無，純粹係個大客手痕

唔係話你分析有問題 不過如果你base on結果去分析有咩意思？係咁既話我可以有一千個合理分析

收到

所以咪有人話佢看圖說故事

今晚有無啊

閱讀理解我夠識啦

0.25 0.75係咩

應該係平半同半一啦

我覺得大賽嚟講，莊家唔使知邊隊贏
最緊要個盤開出嚟兩邊注碼平衡
食水就得，唔使搞咁多嘢

反而啲細比賽有假波鬼盤就唔奇

射十二碼嗰陣轉賠率會唔會令到個波射失

今場幾場點睇先 估中咪信你囉

真 不如分析下啲未踢既

咁都唔知學人賭波

2點又冇最新分析？all in gun

*有

呢場點睇

完場會有報告

有樣叫平衡水位？
唔一定要你買輸果隊？
平均到兩邊注碼 佢抽水穩贏

咁分析結果都不無道理

跟呢個算啦
贏左馬會2球野 好過你係到9up

但前題莊家知唔知賽果？定大概知道形勢？

唔中。。我潛先

出十場先啦 賽後你點睇邊個唔識

我平時都係睇盤賭波

發現馬會開亞洲盤好勁 好多莊都跟馬會走

事後孔明，出5場真金白銀既事前飛先講啦

會唔會跟馬會依啲細莊走呀
見親都係馬會跟人走
平時見佢轉盤都遲 人地轉哂 佢次次都係最後果個轉

報告呢

深潛左

真心想知有咩方法可以贏返狗會 以前真係輸過好多 大左唔再賭但總係唔甘心

係有得分析既 不過樓主應該未到家

成個post都係鳩up

臨開波受讓變讓番人果d
多數都得

狗會成個團隊養咁多精英
好難贏番佢囉

莊係收到大量球會消息
呢啲野係普通人唔會知道
再開盤

馬會點會係細莊

另外馬會冇半球盤 所以見佢好遲先轉半一/平半

難, 抽水太深
方法就係唔賭 / 係外國賭 / 勝率有70%

都係果句, 馬會平衡到再抽水已羸
或者再射出去外圍

lm

半球盤咪姐係主勝客勝 同讓球主客和？

馬會讓球盤抽水已經係相對比出面少
所以係馬會賭波 唔賭讓球既話 就盡量唔好買了

克羅地亞u21馬食高水過出面好多 鬼盤？

馬會 香港就大
同其他比 大鬼咩

有冇巴打分析下琴晚荷乙平半轉平一最後開受讓

事後分析個個都係神

都算係 差唔多概念

日日屠賭仔屠到肥仔水

買上盤買下盤任你揀叫fake你家下你買中左唔賠？

歐洲波睇返歐洲公司會準啲
佢地大量人脈係歐洲球會收風
分分鐘啲教練球員都會為錢放消息比啲賭波公司

得罪講句
睇埋啲細莊 無乜用

Ching sick ball

why?今晚10點買咗

半一比狗屌

真收錢踢假賽都唔出奇

我勸你就慳啲

由於呢排主要聯賽都停左，我會係今個禮拜開始post返啲我認為買得過既賽事，雖然未統計過勝率，但我都想擺上黎睇下有無巴打可以分享下睇法
馬會here we go

快！

等我

咩apps

球探

支持分享

聽日開始？

有呢個諗法你已經輸左9成

個個都講到贏狗會咁難 咁你地又賭? 賭得都係想贏架啦

刨波為興趣 贏錢係講運 你諗得出既方法拎去做backtest ev一定係負數 有閒錢咪攞入去推幾口

有未

Ok出返去先

得未呀

入狗會返工 個個月都準時收錢

靜候樓主

今晚心水已出 開左tg group 方便大家追post

有無人呢幾場同路？
德甲
萊比錫 -1
慕遜加柏 主勝
慕遜加柏 2.5入球大
曼聯 0.5/1
曼城-1/1.5

希望唔會炒撚哂

全部名牌球隊加熱門唔過2倍
阿伯都識買啦

一堆熱門 我個仔都識買啦

起碼中4先有得贏，中3計埋輸水都係打個和

上盤名牌隊 我老母都識買

Ching 分析今日下畫1300日乙嗰2場
初盤讓平半高水走低，係咪一定開唔出

1.67 你都買

留名跟進

你條粉腸賭外圍輸到做艇還債？

先中頭場萊比錫-1

有冇人睇曼城

曼城快入

曼1-0

5中4 勁🤩🤩🤩🤩

5中4？

萊比錫 -1 ☑️
慕遜加柏 主勝❌
慕遜加柏 2.5入球大❌
曼聯 0.5/1☑️
曼城-1/1.5 ☑️/❌
熱門低水5中2.5
都係要輸

首先係揀波方面已經on9
幾十場波揀晒名牌熱門上盤
洗乜睇外圍分析 啊婆都識買啦
分析完仲要輸

馬會既盤口好簡單 就係係大大個彩池入面抽到水就得 馬會精算師計好風險指數令到賭仔預期收益>實際收益就得
但此終有傻仔以為買波係同馬會對賭學睇盤會嬴大錢 我身邊就有個fd係咁 呢幾年睇盤睇到上撚曬身 工都唔撚番 要問老母攞錢

其實只係跟外圍盤再扣稅同抽水
人哋1.92 1.92 馬會就1.85 1.85
馬會食唔到仲可以射返出去外圍
邊有得輸

Kong Ching 好耐無見
幾時出水

樓主分唔分析到琴晚巴塞 皇馬點解會輸

佢係中2輸2.5計埋水輸3

讀咩u讀到咁撚廢 想知

9up當秘笈

再等樓主今日心水

推

日職乙 心水已出
德島
黃峰細

因為上個禮拜心急得濟 無睇尾盤所搞到咁

日乙兩場已中
天鵝+0.5✅
黃峰 入球細✅

你明明話德島

？

相隔幾個留言，樓主當自己出天我？

一球rb都買就知你咩料

唔係點引on9仔上當

收檔啦戇鳩

德島定天鵝啊？

樓主好肉酸
收檔吧啦

笑咗

各位，初盤睇中德島 尾盤要天鵝
tg 個record有出的

收手啦

Sor 我會繼續出得小心啲

連登貼德島，tg貼天鵝。邊有得輸

莊閒買哂。馬會破產啦咁

屌你老母關我撚事 我睇你個post買左5萬德島 還我血汗錢

講到睇哂盤好勁咁，就咁賽績派分分鐘都準過你

31/10
般尼+1
國米-1
利記-1

LM 鞭屍

有留意過下
主要用馬會同bet365比較
同一個盤如果馬會特別低好多水，多數都伏
但留意返馬會平時都比其他低一個percentage range

依個都有留意 但唔係好準喎

唔係用黎幫你中
只係用黎幫你避開啲閪波

還我血汗錢

商業宣傳 已report

非賣料 非牟利
純粹心水分享only

開波

三場對家

笑死，對家3穿1 肥仔

明燈

陣間佢又會話TG果度改哂買對家

廢到暈仲好意思話睇盤，摺埋啦

德島 2.5 細

多謝樓主
又中

睇盤師

咪撚哂時間分析啲垃圾啦
應該直接分析下期六合彩開咩冧巴好過啦

靜啦有燈仲嘈

準備買樓了

阿記 +0.5
入球大

燈神